近期興乜野機箱？

細個比腦場d 人呃左買cm600

好難執線，d hdd 頂實晒
想搵個micro atx 箱
thank you

你依加都老啦

而家真係求其禁個post黎睇都有潛力引發罵戰架喎

睇下coolermaster rgb 機箱系列，平靚正

一係淘番個rgb機箱，仲平多兩三百

RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED RGB LED

當年最多人買應該係CM ELITE SERIES?

岩岩砌左部ncase m1

呢個箱我都有買過，都差唔多成十年前
之後d cm系列user friendly 左好多
Cm690iii都幾好

用開聯力

砌左部機無耐 用nzxt h700i

乜你咁得閒呀

哩個箱真係經典，有位放hdd 冇留位比電線同sata, 要夾硬夾佢

P300

define mini c?

用緊 真係幾靚仔 但個size個人覺得仲係唔夠細

物似主人形

我都記得
個箱仲要係我第一次砌機就係佢
D線亂到仆街

Colder

corsair 280x

Fractal design r6 都多人推 誠意之作 有聽用家意見改良

460x，強上ssi-eeb板

RGB LED唔駛講架啦
而家仲要玩埋Digital RGB先夠過癮

買以前自己睇下入面同拆下先啦
咁易比人水到嫁咩

Adobe RGB

用緊cm storm force, 啲線要屈住得，換到想換箱

好多都有youtube review，又唔做下research先買，on9仔抵撚死

個時連youtube都未有喎

你地個機箱用左幾耐換新？
點解換？

用緊。係唔錯

用左7年 cm912 advanced
換機先一次過換

優：
側玻璃 非膠
可裝大型冷排
靜音防塵
走線易

缺：
拆機頂蓋難
玻璃易爆
價錢少貴

題外話,如果連機箱都modular就正

太細對執線技巧要求高好多
mini c我覺得啱啱好

我用左大約6年
今年想換display 順手換

有呀，執左之麻，Caselabs

h500p

matx 呢， 想買張電腦枱將case放上枱面

matx見define mini c同phentaks evolv mATX都幾好

Meshify C Mini

phanteks Evolv series & fractal design meshify series & nzxt

以上機箱我都幾中意

Nzxt 無敵

的確,靚同易走線

幾靚，想買

corsair spec-06
各位點睇

NZXT 定Fractal design r6

講靚一定nzxt

Nzxt前面買280冷排 頂用14mm 後用12mm 完美

好似間房開左燈咁

RVZ01

其他機箱垃圾唔好買
後果自負

Phantek Evolv X

咩NZXT,Fractal design嗰啲完全係垃圾潮牌機箱
有姿勢冇實際
毒撚先會用

好似樓主呢啲成功人士
屋企梗要擺部RVZ01先襯得起

我由聯力轉過去

ching sick ball

師兄，InWin 301 幾正

ITX case 有無咩推薦

不過走線好煩, 連走線位都做唔好

你假膠定真心

fractal r6 我覺得唔錯

用呢個同用gtr機箱有咩分別

買左隻phanteks evolov x

巴打啲led fan係咩 最近想買

巴打邊度買？幾錢

我都有買 正都
唔知點解 好難執得好
不過多得背板2塊野
堆線求其放哂入去 冇眼屎乾淨盲

近排買左 Define r6
好撚正 實而不華
簡約好睇

唔跟gtr 牛囉

我都想買個機箱，有冇D通風好又可以裝到240mm , 360 mm 風冷既機箱介紹 ?

睇review 好似幾好，不過成千喎

仲用緊bw9000

入曬塵喎

隻隻都入架喇
隔音唔錯嘅

淘寶 記得平1半

係咪要 我有隻用咗半年 你自己嚟拿就唔使錢

同問

半年嘅Evolv X

原來柒咗 潛水先

原來講緊隻shift 當我無講過

Taobao aigo 29蚊把

差唔多20kg 運費都唔少野

搭多句 好似仲衰過ft03 都係不了

其實你講緊
Evolv Shift X
Evolv ATX
Evolv X
邊隻

大陸牌子黎，建議比多啲錢買 nzxt rgb風扇 / corsair rgb風扇 ，Cp值高啲

shift x

你咁砌咪型囉

唔係咁玩買呢隻好似好多餘

原來全部人都講緊 evolv X

我都係出翻去先

Lian Li O11 Air/Dynamic 都好正

比多太多 所以先買aigo

睇完悠二個開箱post

居然未有最想知嘅溫度測試
都係等多半年先

唔該巴打
我本一來都睇過下大陸啲風扇
估唔到都幾靚

唔要玻璃有咩好選擇

蚑那牌子特別快壞,唔撚敢買
寧願用ML RGB,或者用iPPC+Phanteks光環

啲fans 用左3年 用到依家
我都係轉機箱個時搬返嚟新箱

我要
Tg:joinmov

柒到潛咗啦

用緊inwin 301 貪佢細粒

巴打嗰隻係咪evolv atx?
係嘅有興趣 你住邊頭

我自己用緊R6 同evolov x一樣係靚仔既
但後悔咗 個箱勁大份
放枱底會頂腳既
佢d鋼水太足料 重到仆街
要換野 清塵 掃地都搬撚死我

用緊Phanteks Evolv Shift X, 真心覺得正